［置頂］ 聽日三罷冇人提既 係咪想輸！

希望聽日見到你地！

一定要記得
五大訴求 缺一不可

推10

9

8

7

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

求塞鐵文宣！頂完全冇人講
唔塞鐵點罷呀

九一二 大三罷

Ok

推 #我會罷工

仲有！！三罷點可以冇不合作運動配合？

Push

push

推！

幫手繼續推呀

三罷點可以冇不合作運動配合？

721

721 831

人手置頂

究竟聽日返唔返到工？地鐵會唔會塞左㗎？我冇地鐵翻返唔到工㗎！

推！香港人今次一定要準時 開學日好多人6點半就出門嫁早d開始塞 後面就會可以聚多啲人！

推，3罷呀

推左條文宣片佢！

唔購物

推呀無人知呀

推三罷post上頂

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

上熱門

推三罷